電腦主機開唔到可以點算？

主機突然間開唔到又唔係電源問題，求大神指路

你未禁開關制呀

想笑死人咩

有請電腦傳心師

\ I /

我聽到你部電腦同我講 係個開機制壞左 換過個制就OK / 將reset制同開機制調轉就OK